Ben Sir當年同佢師傅何文匯搞粵語正音係咪已經無人提？

當年俾啲王亭之嗰啲剷到飛起

推

係 病毒音依舊

係，而家Ben Sir成為KOL，講乜都寧舍啱聽，去到呢個地步，我諗只要係由佢把口講出嚟，就算叫人將粵語語音回歸廣韻，都一定有大把人支持。

同100毛一樣
係留返係最關鍵時間先出賣香港人

個post兩日都係得幾條友
睇嚟香港正宗廣東話真係已死

剩係聽佢講粗口拍拍手，反而啲基本嘢就拜拜👋

本身冇留意開ben sir啲史料，多得巴打提醒先留意返

尋日 tvb又做野
還柙讀haap6